{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "조도3"
    },
    "text": "周辺海域は村漁業、中島漁村系、海藻類(緑藻類、葛藻類、紅藻類)、ウニ、ナマコなどが利用されると知られています。この地域は自然環境保全地域に指定されており、林野に区分されています。この地域には自治体開発計画がなく、施設や住民の居住などに関する情報は存在しません。周辺の主な陸上動物としては絶滅危惧野生動物のカワウソが現れ、海岸沿いの岩盤にカワウソの排泄物が発見されました。海洋動物としては計11種の海岸無脊椎動物が出現し、海藻類は4種で構成されています。観察された鳥類はなく、昆虫では太極蛾と毒蛾類が観察されました。植生と植物はクロマツ群落が優占しており、周辺海域は海食崖と接近性が良好で、磯釣りと海釣りが可能な地域です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域にはどのような漁業が行われていますか？",
            "answer": "この地域では村漁業や中島漁村系の漁業が行われています。"
        },
        {
            "question": "海藻類は何種類利用されていますか？",
            "answer": "この地域では緑藻類、葛藻類、紅藻類の海藻類が利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような指定がされていますか？",
            "answer": "この地域は自然環境保全地域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設や住民の居住がありますか？",
            "answer": "この地域には自治体開発計画がなく、施設や住民の居住などに関する情報は存在しません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察された陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域で観察された陸上動物としては絶滅危惧野生動物のカワウソが現れます。"
        },
        {
            "question": "海洋動物としては何種類の無脊椎動物が出現していますか？",
            "answer": "この地域では計11種類の海岸無脊椎動物が出現しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察された鳥類はありますか？",
            "answer": "この地域では観察された鳥類はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察された昆虫は何ですか？",
            "answer": "この地域で観察された昆虫としては太極蛾と毒蛾類が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域の植生はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域の植生はクロマツ群落が優占しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域は海食崖と接近性が良好で、磯釣りや海釣りが可能な地域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 376
    }
}